連燈仔點樣睇女人玩過3p

唔係處都算，係我角虔覺得係痴撚線

唔係處已經唔使再睇

好似幾正
不過唔敢

咁又唔係咁極端嘅

男男女定女女男？

如果係1男2女都可以諗下
2男1女

正 隻臭雞咁淫一定要屌死佢

雞

男男女

咁一定係臭雞

Cls

得個嬲字

Lm